警方：警員執勤時難以分辨真假記者

【Now新聞台】警方指，6月9日至今共拘捕1140人，包括在昨晚旺角衝突中拘捕23人。對於在清場行動中，警員向記者噴胡椒噴霧，警方指，警員執勤時難以分辨真假記者。

警方星期一晚於旺角警署外驅散示威者，期間一名女子被警員制服後，有警員突然向記者噴胡椒噴霧。警方解釋，是由於有示威者以記者作掩護，企圖襲警及搶犯，又指警員執勤時難以分辨真假記者。

在警員噴胡椒噴霧後，本台攝影師退後與警員保持兩三個身位，繼續拍攝。速龍成員其後趕到，連續推開多名記者，本台攝影師更被推跌受傷。而推跌攝影師的速龍成員身上並沒有展示警員編號，頭盔上的編號部分亦被遮擋。

警方指，案件已接獲投訴，不作評論，但指頭盔上的編號仍然可辨識，承認有關做法不理想。

至於有市民制服後被警員踩手，警方指，警員當時是背向示威者，不揣測是否不小心踩到。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

咪就係因為你地搞撚串個場囉，死黑狗！

831太子又可以一眼專業判斷邊個係市民邊個係示威者

即係好快黑警會扮記者打狗？

香港理論上唔存在假記者,人人都可以係記者
呢個係基本法寫明
除左政府記者會要ON LIST外

市民：市民示威時難以分辨真假警察

唔係有"專業"識分街坊定示威者咩?
記者有反光衣反而無左呢D "專業"?

因為分唔到所以唯有殺晒全部啦
乜撚野邏輯???????????

市民:難以分辦警員智力下限
-------------------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
入面真係仲有好多圖，幫入黎推下post
推到上4點鐘恐怖份子記者會為止